大家應該學下強國大媽依種愛分享嘅精神

我屌你老母企下洗死咩
兩個位三個人座咁撚寒酸